聽緊香港電台第一台講五四運動 個女主持講嘢真係好粗鄙

「我哋要嗒真啲先」

起咗底應該係佢

G

乜撚野嗒真d

好似係要對五四文化